地鐵成日故障 又要加價

媽吖 地鐵好on9吖

On9得過你日日都要搭

1個月總有幾次故障 真係地鐵我屌你老母

因為佔中

壟斷左

你可以唔搭？

故障1% 都無, 點成日?

李嘉誠俾0.5%身家你，你屌佢老母話咁撚少囉